<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tool>
	<displayname><![CDATA[Intro]]></displayname>
	<tooltip><![CDATA[Guidet tour i Webkortet]]></tooltip>
	<description><![CDATA[F친 en guidet tour igennem brugerfladen i Webkortet]]></description>

	<requires>
		<file type="script" name="//cdn.jsdelivr.net/npm/driver.js@1.0.1/dist/driver.js.iife.js" priority="1"/>
		<file type="css" name="//cdn.jsdelivr.net/npm/driver.js@1.0.1/dist/driver.css" charset="utf-8" />
	</requires>

	<onclick>sps_tool_init();</onclick>

	<jssrc><![CDATA[
		function sps_tool_init() {
			
			let spsDriver = window.driver.js.driver({
				allowClose: true,
				onDestroyStarted: () => {
					if (!spsDriver.hasNextStep() || confirm("Er du sikker, at du vil afslutte din guidede tour?")) {
						spsDriver.destroy()
					}
				},
				nextBtnText: 'N칝ste',
				prevBtnText: 'Forrige',
				doneBtnText: 'F칝rdig',
				showProgress: true,
				steps: [
					{
						popover: {
							title: 'Introduktion til Webkortet',
							description: 'Velkommen til en guidet tour i Viborg Kommunes kort til sagsbehandlere!',
							position: 'mid-center'
						}
					},
					{
						element: '#panel-themes',
						popover: {
							title: 'Temav칝lgeren',
							description: 'Det her er Temav칝lgeren. Her kan du finde alle de temaer, der er tilgeng칝lige!',
							position: 'right'
						}
					},
					{
						element: '#panel-themes-header',
						popover: {
							title: 'Temav칝lgeren',
							description: 'Med de her knapper kan du 친bne temabiblioteket, 친bne alle temagrupper med et t칝ndt tema eller oprette dit eget tema eller din egen skitse',
							position: 'right'
						}
					},
					{
						element: '#theme_store_setting',
						popover: {
							title: 'Temabiblioteket',
							description: '칀bn temabiblioteket og s칮g efter det datas칝t, som du vil se i kortet',
							position: 'right'
						}
					},
					{
						element: '#favorites_list',
						popover: {
							title: 'Favoritter',
							description: 'Med favoritter kan du gemme din ops칝tning, s친 du f친r hurtig adgang til de samme temaer/temagrupper. Typisk vil din afdeling/team have en favorit med de mest anvendte teamer. Ved at s칝tte kryds ved en favorit kan du v칝lge den som startfavorit, og hver gang Webkortet 친bnes vil du have favorittens temaer tilg칝ngelige.',
							position: 'right'
						}
					},
					{
						element: '#cowi-gadefoto',
						popover: {
							title: 'COWI Gadefoto',
							description: 'Med Gadefoto f친r du adgang til 360춿-fotos af hele vejnettet i Viborg Kommune, optaget fra i gadeniveau.',
							position: 'right'
						}
					},
					{
						element: '#fotoviewer',
						popover: {
							title: 'SDFI Skr친fotos',
							description: 'Med Skr친fotos kan du se luftfotos af hele Danmark fra flere vinkler.',
							position: 'right'
						}
					},
					{
						element: '#print-menu',
						popover: {
							title: 'Udskrivning af kort',
							description: 'Her kan printe dit kort til pdf/png (fx hvis kortet skal anvendes som bilag til et udvalgsm칮de, eller inds칝ttes p친 viborg.dk). Printdesigneren kan anvendes i tilf칝lde hvor du selv vil ops칝tte hvordan printet skal se ud.',
							position: 'right'
						}
					},
					{
						element: '#news',
						popover: {
							title: 'Nyhedsportal',
							description: 'Er der nyheder fra GIS-gruppen, siden du sidst havde Webkortet 친bent, vil klokken v칝re r칮d. Du kan ogs친 trykke p친 klokke-ikonet for at l칝se 칝ldre nyheder.',
							position: 'right'
						}
					},
					{
						element: '#s4box',
						popover: {
							title: 'S칮gefelt',
							description: 'Her kan du s칮ge efter adresser, stednavne, matrikler, lokalplaner, virksomheder temaer mm.',
							position: 'left'
						}
					},
					{
						popover: {
							title: 'Tak for nu!',
							description: 'HUSK, at du ikke kan 칮del칝gge noget, s친 du kan rolig pr칮ve dig frem 游땎 Hvis du har sp칮rgsm친l eller har lyst til at vide mere, s친 er du velkommen til at kontakte GIS-gruppen. Du finder ogs친 flere vejledninger i "Informationer fra GIS omr친det" p친 Teams.',
							position: 'mid-center'
						}
					}
				]
			})
			spsDriver.drive()
		}
	]]>
	</jssrc>

	
</tool>
